對面的女孩看過來 看過來 看過來！！

這裡的表演很精彩請不要假裝不理不睬

橙

Fuck your mickey

hi dog west